自己一個係海旁 等緊倒數

等緊叫光復香港
時代革命

推拉師
推！

我都係自己一個係海傍

Tui

推！

我都係

周圍都係手足，唔會寂寞

我附近有隻白衫臭雞好嘈

光復香港 時代革命

有無其他人？
小心黑警

我都見到 好大聲咁講野

係

無牙

正條撚 你taste咁差

Gogogo
發揮deadline fighter精神

廿幾歲仔第一次倒數係海旁
平時都係屋企

食女死開啲啦

樓主比狗咬走左?

咪屈

你好型
我一支公唔敢出

推

我係宿舍對住四面牆

一個人又有咩好怕

出黎啦 大把手足陪

點解唔出黎？

使唔使幫你地book 埋房扑野？

push

係 出黎比人笑

海傍好多情侶

不分化
拉

多唔單身狗
突然好想坐的士出黎

多

多 現場都有好多自己一個

全部都係情侶
Btw有手足叫口號

毒撚一個人唔夠膽出

一齊出就唔係一支公了

中環定尖東？

睇cable新聞尖咀海傍剛才11點大把人叫。

關毒撚咩事 係睇在你肯唔肯出

我都單拖出緊嚟 樓豬頂住

單拖撚有勇氣出去真係好勁

行完出嚟 你就唔再係毒撚

我行過嚟陪你

怕見到生保人

為咗香港 多你一個真係好多

自己一個有咩好驚

自己一個唔洗驚呀 好多人都係自己一個都肯出黎

我都係第一次31號出黎倒數 唔洗驚啦

有d涼 出黎要拎件褸

好

大家都係

岩岩個臭雞終於走

第一次唔係同女朋友過

阿狗圍爐

有咩好怕
光復香港之後洗驚無女？

冇人想知…

尖東

大家都唔識大家的 唔好尾

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署最後一小時衝刺 差唔夠1萬人咋

Same
巴打係邊？
我係尖沙咀碼頭

推拉師發動技能
推！

我係文化中心出面自己一個坐低左

本來冇人約 不過想嗌光復香港 捉左個fd去

共勉之

係
為左叫而出黎

我都係波台阿狗
我灰色冷衫好易認

其實港島嗰邊嘅海旁喺邊個位置

我波台阿狗絲打

手足
多謝加油

加油

推拉師發動技能
推！

me too

好多海旁

阿狗隊波咁廢都睇

一齊叫

周圍好多人

我都係啦，怕咩

係旺角等緊

革命路途上
從來都係孤獨

手足小心

海旁多唔多人

我都係
大家小心

我都係尖東

C打咩色衫

多
好多手足

新年流流俾阿狗圍爐下ok?

黑色連身裙+黑絲

最緊要唔落單

簽咗德國聯署未

簽左

拉

一早搞掂曬

好多手足

推拉師
推

垃圾post！拉

有mon po sir負皮我

Same here

覺得翻譯麻煩嘅手足，呢到已經有中文版喇，

倒數還倒數，簽埋先！！！

我都係落番原區倒數了
睇過google map搭的士都趕唔切黎

都唔少一個人

應該去旺角，尖沙咀 先多一齊叫

旺角玩緊警嫂

小妹係尖東海旁

知道

人唔夠多

be careful to be wut as 非法集結

想約絲打飲野

簽德國聯署 要人！

好多人陪住你叫口號

#metoo

我聽到

絲打加油

我都係
1月1 維園見

點解中環海旁冇人架

一條友買支酒去海邊倒數都幾得意

係 我都想

變左約炮POST
BTW 下年維園見

我都一個，等緊叫光復香港，時代革命

旺角出左水炮車？

我都係
月頭分手 好寂寞

手足 新年快樂

差唔多過去

記住做足安全措施

你不是一人 好多手足
我等成晚 都係等最後8秒

月中
飲完杯酒重新開始

望住個維港 準備倒數

毒撚一條唔敢出，怕狗

喺下面見到太多情侶
頂唔撚順
喺文化中心二層搵個角落縮埋一舊

屌啲死mk唔知鳩叫乜鳩

咩事
我都因為政見問題同男朋友分左手

其實正正常常係佢面前行過唔會搞你

一齊吖

個個都自己一個，不如聚埋啦，話唔埋四周圍都係自己友

想搵個黃既伴侶係咪咁難

無行動想走先
好多情侶自己又分左手

係 一陣要行番旺角搭車

+1 我女朋友係港豬
琴日頂唔順分咗手

等埋啦

係咪長頭髮個個

我月尾

成堆人係海旁呀屌 瘋狂叫口號中

屌晒嗰班一路嗌口號
但幫襯啲大陸狗買燈飾見嘅

係 拖住條仔
唔知係咪飲醉咗

新年快樂

出咗 身邊全部一班人or情侶

洗唔洗陪你去?

正確

係 痴撚線既

旺角打撚到戇鳩，尖沙咀居然仲有心情倒數

有冇圖

倒數完要行番旺角先有車搭

好 留tg?

其實單拖又有乜好怕喎

眼前鏟青卧底3個

有無圖

一條友鳩流流
己經兜左幾個圈睇水

唔差果廿幾分鐘

好多手足陪你

+1

收到

兩隻mon po狗負皮我
開工啦Mon po sir

自己一個人tooo
大把香港人一齊倒數呀！

最多人嗰度最後嗰排其中一個四眼仔

圖都無張

小小啦 但主要係生活相處問題

光

復

一條友揸隻支酒係鐘樓下面

same here
個個都一對對

唔少大陸人黎左倒數 輸出革命

香

我同仔仔出

睇到個個都拖住條女

港

時

代

平時遊行、集會、都單拖，但今日我唔敢出嚟

革

命

我寂寞寂寞就好

我都一個人

party mode

好多人叫緊

屌 毒撚圍爐區
等好撚耐

我都單拖 已走

上次平安夜單拖出過嚟之後就知奶嘢全部都一雙一對

都多人叫喎，咁當然無真正遊行個時咁勁

唉
鳩嗌完即閃

有人用咪唱願榮光

零時零分黎個TG齊發

我又唔覺係party喎

好平行時空 去旺角好過

我係巴打

一雙一對個d係去拍拖, 抗爭係順手架咋

想問中環碼頭邊到多人？周圍都一對對驚驚地

嚟緊 好多手足

大家喺咩位

加油！

單拖去旺角啦
不過自己小心高風險

我都係今日仲係紀念日本身

兩區都可以有人架，如果TST碼頭完全無人叫口號，重怪

留低一句，唔會自殺or跳海既宣言先

我唔會自殺

我都係同媽子
等緊倒數

大家小心畀人吊尾

我一個女仔你咁講有d驚

五 大 訴 求

得閒望下後面,停一停

never give up, 香港係我屋企

唔好叫咩光復香港時代革命喇 好柒
正常叫1098765咪算

中學唔同人出去嘅咩？

光復香港

我宅女

死全家啦你

光復香港，時代革命

係屋企叫緊 好多人叫

點解會有煙花既

時代革命

煙火

係煙火

好似叫煙火，煙花係射上天會爆
今年冇煙花

一早Blocked
Show Blocked User - 蓮仔

幻彩詠香江加強版

你老母蘋果live臨倒數先黎無聲

收皮喇 柒頭 以為自己好撚型

樓豬新年快樂
祝你下年有人陪你倒數

旺角tg已放

一時二十歲仔 一時宅女
btw同我一樣 中學逼自己social少少 但係都只係好過自閉少少所以今年仲係單身狗識唔到人

2020第一發

新年快樂呀手足

一出世就同女朋友過除夕

願警狗長命百病

平行時空

咩事又放 tg

慶祝2020 嘅來臨

公園隔離放

有我係度

又十頁

病左係屋企睇live
見到一邊歡呼迎接新一年
另一邊手足拼命食tg

醉醉地 差啲比條友執屍
好在撞到熟人

絲打有冇事

冇事 個frd送緊我返屋企
btw你負皮我？

咪啦 驚自爆

唔係 冇事就好

但而家架的士條路唔係去緊我屋企
似上我fd到
點開口話唔去

你巴定絲

句嘢打了2分鐘

巴

推拉師 拉

信唔過你地男人

c打你好幽默
拉自己po

我大公無私

新年願望
光復香港
時代革命

清點睇隻利犬追擊你
個名好7嗰條

會展狗疑似已散

訓緊法國醫院
頭先落街倒數
叫光復香港
無人應我

咁多人陪你 簽埋佢先
計德國時間仲有幾個鐘咋

咁唔錫身

笑撚死
即刻出嚟搵食

小心啦自己

我都係自己一個其餘全部手足都有情侶

但全部手足都有情侶

巴打我都係
然後自己一知去mk食tg

tst 係咪好少人叫

利申 在mk

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

教學

簽過嘅唔使10秒就可以完成
快快手搞埋佢喇

簽過嘅幫推
新簽完都幫推